{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000192",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119260",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "마포옥"
    },
    "text": "\"麻浦屋\\n\nソウル麻浦区龍江洞50-13\\n\n韓国料理、07:00~22:00、名節、130席/部屋:2個、60年前から伝わる麻浦屋ソルロンタンの秘訣は断然スープだ。 後味が甘くて飽きないここのスープは、大きな鋳鉄釜に国産韓牛の牛骨と牛胸肉、牛のともばら肉の3種類以外に何も添加せずに長時間じっくり煮込んで作られる。 これが出汁の旨みの秘訣。 また、薬味としての牛胸肉と牛のともばら肉は出汁の味とよく調和し、お客様の味覚を魅了する。 「『含量と肉質を決して騙すな』という営業指針の下、3代目に渡って降りてくる麻浦屋は固執するほど変わらない味を信念と共に守っている。 麻浦屋を忘れずに訪ねてくるお客さんに「やはり麻浦屋」という言葉を聞く度にそのこだわりはより一層光を放つ。 この信念のおかげで、遠くからでも訪れる常連客が依然として残っているためだ。 常連客をはじめ、口コミで新しく訪れるお客さんでいっぱいで、麻浦屋はいつもたくさんのお客さんでいっぱいです」",
    "QA": [
        {
            "question": "麻浦屋の場所はどこですか？",
            "answer": "麻浦屋はソウル麻浦区龍江洞50-13にあります。"
        },
        {
            "question": "麻浦屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "麻浦屋は朝7時から夜10時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "麻浦屋の特徴的な料理はありますか？",
            "answer": "麻浦屋の特徴的な料理は、60年前から伝わる麻浦屋ソルロンタンです。"
        },
        {
            "question": "麻浦屋ソルロンタンの秘訣は何ですか？",
            "answer": "麻浦屋ソルロンタンの秘訣は、大きな鋳鉄釜で国産韓牛の牛骨と牛胸肉、牛のともばら肉を長時間じっくり煮込むことです。"
        },
        {
            "question": "麻浦屋のスープの味はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "麻浦屋のスープは後味が甘くて飽きない特徴があります。"
        },
        {
            "question": "麻浦屋では何を添加せずにスープを作っていますか？",
            "answer": "麻浦屋ではスープを作る際に何も添加せずに作られます。"
        },
        {
            "question": "麻浦屋はどのような味覚を魅了することができますか？",
            "answer": "麻浦屋では薬味としての牛胸肉と牛のともばら肉が出汁の味とよく調和し、味覚を魅了します。"
        },
        {
            "question": "麻浦屋の営業指針は何ですか？",
            "answer": "麻浦屋の営業指針は『含量と肉質を決して騙すな』です。"
        },
        {
            "question": "麻浦屋の味は一貫して変わらないと言えますか？",
            "answer": "はい、麻浦屋の味は一貫して変わらないと言えます。"
        },
        {
            "question": "麻浦屋を訪れるお客さんにはどのような言葉が聞かれることがありますか？",
            "answer": "麻浦屋を訪れるお客さんには「やはり麻浦屋」という言葉が聞かれることがあります。"
        },
        {
            "question": "麻浦屋にはどのようなお客さんが訪れていますか？",
            "answer": "麻浦屋には常連客をはじめ、口コミで新しく訪れるお客さんがいっぱいです。"
        },
        {
            "question": "麻浦屋の常連客はなぜ訪れ続けるのですか？",
            "answer": "麻浦屋の常連客は麻浦屋の味の変わらない信念と共に、麻浦屋を忘れずに訪れるためです。"
        },
        {
            "question": "麻浦屋はいつも混んでいますか？",
            "answer": "はい、麻浦屋はいつもたくさんのお客さんでいっぱいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 506
    }
}